[PS 4]D1 club 又招人了

Split force 剛啱第三次d1 champ 咗，
招兩三個常玩full time 人士
前中後都收 ，肯夾肯就就得，打前要求高d 。
注意 ：我地唔開咪的 ，多咀人士不了 。啱踢可入whatsapp group
有意可加我 psn
torcidahk
多謝收睇

而家玩緊 ，有意可試 。

今晚再開 ，已add friends

繼續招，而家有場

開波 ，想玩可入 ！